點解觀塘區既工廈D野食會賣咁貴？

lunch黎講 一般都要70～80起跳
夜晚更加係要200up

老老實實 工廈suppose d租金一定比商場同地鋪平
但價錢分分鐘仲貴過商場

咁點解我唔入商場食環境又好d又多野睇d
要專登搵d裝修又唔係特別野又唔係特別好食既工廈餐廳黎食

因為觀塘多食屎狗，爭住幫襯又貴又難食既野

茶記五十幾咋喎

因為係出面食更貴

D咩特色小鋪 樓上鋪最撚垃圾

又要租工廈又要扮高竇

D食材最撚cheap 整色整水 擺幾舊污jo過公廁既公仔 個名叫乜乜cafe 果d

仲要成百幾蚊食垃圾

係d mk 無腦 唔識消費既戇鳩仔先會去

有啲茶記40幾都有
但亦有啲西餐廳要成80以上

true

前港女上司最鍾意去有間兼賣傢俬嘅樓上cafe，85蚊個肉醬意粉，連杯好很難飲嘅果茶，轉咖啡仲要加10雞

因為少人去，賣貴d拉番條數掛

屌你標幾多你地都入黎食，當然標高啲啦

屌你番觀塘梗係食Factory99 屌打其他餐廳

行去東廣場果邊都有好多野

因為呢區太多人返工根本唔驚無客

成日食東廣場間韓國野 拌飯幾正

四年前好撚正
近一年差左好多
但間唔中都會去

我唸我知邊間。。btw，女上司都係垃圾雞，係公厠，唔知要含幾多條撚同食幾多篤精先坐到哩個位

食過兩次Waiter 態度都好差
無下次

懶班廢青想以少博大